李慧琼曾經提出辭去黨主席一職，但不獲中委會接納

25.11.2019 11:54
民建聯主席李慧琼率領黨領導層，就區議會選舉慘敗向支持者鞠躬致歉。李慧琼說，曾經提出辭去黨主席一職，但不獲中委會接納。